莎莎員工確診，但公司無出過隔離指引

你好，我係莎莎其中一個寫字樓員工，我地公司係琴晚發現舖頭同事有確診個案，而聽聞該舖頭同事更係早兩天到寫字樓參加左一個過百人的會議。

但公司到現在都沒有任何消毒及隔離指引。原因據說係因為黑心銀袋夫婦驚所有人都要隔離就冇人番工，所以想則則膊拖幾日就冇左回事，而家寫字樓個個人都中十分擔心，但又唔知可以做咩。

報1823

如果係真。全公司大擴散
到時就唔止無人返工
仲要生意都無得做
你估啲客唔驚咩

一定要處理

同老細多d傾計 食下飯 表達下意見先得架ma

抵死啦奴隸啦

邊個係黑心銀袋夫婦

爆佢地大獲啦

報蘋果

拉朋友 去街邊電話亭 報1823 同蘋果

當無事
到時全部中晒毒

比多兩日生意又唔會好好多，到底d高層個腦係咪裝屎

呢個係上連登求救?

怕左你喇...各同事一陣收工前抽10分鐘消毒喇...
嗱...做左喇

好明顯係啦

莎莎賺大陸人錢，出大陸人糧，開乜撚野post黎求救阿，搵國安幫手算啦

邊間分店